自從睇完臭狐post後成日營住自己格甩底有浸孜然味...

如果我係youtuber 肯定會拍條片
搵自己格甩底餣雞翼然後氣炸搵人試味